[四月○○番] 滿腦都是○○的我沒辦法談戀愛 討論區

STAFF
原作：カワハラ恋
監督：井上圭介
シリーズ構成：横手美智子
キャラクターデザイン：大島美和
音楽堤：博明
アニメーション制作：SILVER LINK.

CAST
堀江青：和氣あず未
木嶋拓海：寺島惇太
お父さん：津田健次郎
矢部総一郎：近藤隆
上原将生：白井悠介
米塚周平：深町寿成

公式

痴撚線老豆

咁嘅老豆點解會有女人願意嫁俾佢

From: Saturday, 6 April 2019, 17:03:28
To: Monday, 8 April 2019, 20:23:29
Result: 2 days, 3 hours, 20 minutes and 1 second
The duration is 2 days, 3 hours, 20 minutes and 1 second
Or 2 days, 3 hours, 20 minutes, 1 second

仲要教埋個女果下

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多限制級、成人影片，
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級影片，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

あおかん

你最鍾意

樓主重複開post
我叫咗井台🐖入黎
你唔好走

佢個post沉到落太平洋未?

未未未 邊有咁快

套野唔得

又唔係賣肉又唔好笑

搞到個女成日諗埋啲○○野

2樓第2張圖bam
call左#台主了

rip

個布甸

漫畫最新講佢老婆，好撚搞笑

留名

一集12分鐘咁短既

雖然睇落似裏番
其實係甜到仆街既少女漫

又repost, 得閒我又repost翻幾個post

lm

每集一新post

依套會追下先

x2

發情女主
少少鹹、多多趣

仲未見到老母出場....
到底.....??

有窿就入啦

一集得12分鐘完全唔夠

岩呀 要調教

Agree

好得意

Lm

咸咸地又甜甜地

好想同青做愛

推下

青姦 好得意

發情期既青

今天我已經睇咗第2話了~

啱啱追到大學面試
跟本純愛漫
然後進度連好想告訴你大結局都不如

漫畫追到最新

我依家都追緊

套野正

最重要果張點解無人post出黎既

2樓ban圖幾時ban?

咁都要ban? Ban 你老母臭化閪咩

因為比我調教緊

難道製作費唔夠做24分鐘？

唯有咁諗

原來是這樣

青啲妄想係最正

漫畫方面，我今日開始追，追到第10話~

漫畫方面，我已經追到第37話，青媽出場劇情，是否係最新？求指教

目前我都係依到，唔知仲有冇

睇得過

青好可愛

性春

今集感覺漫畫正d，動畫劇情飛得好快

好H

扮貓叫果下都好正

又淫又扮純情

呢套其實做24都得

加埋件衫真係

女主咁似我老婆雲雀

其實以漫畫第1-36話內容，應該夠料做到(12-13話)一季動畫番24分鐘內容，可能真係無咁多製作經費去支持，所以減了一半得12分鐘

unhappy?

呢套unhappy，睇了頭2集就棄咗

建議睇埋落去

芳文出品必屬佳品

頂唔順，真係好撚悶

2樓張圖好正

yes 應該幾好食

漫畫仲未扑

扑左就冇野睇了

咪就係

擦邊球先刺激㗎嘛

我都十分期待此劇情
漫畫睇到第37話，好像Kiss都只是kiss咗幾次，波都好像都未揸過

要撩下正人君子

快速著衫除衫

男主純過蒸餾水

佢唔純又點顯得女主淫亂

青醬唸少陣淫野都唔得

佢老豆毒得佢太深

慘慘

真係好慘
不過都遇到條好仔

第二季整R18

去旅行都可以唸到亂交大派對，佩服

無謂畫公仔畫到啲腸跌哂出嚟
最主要係睇姖含羞答答咁亂諗嘢同行動 超出觀眾預期嘅FF
啲情節先夠緊張刺激

今天漫畫已經有新篇熟肉第2-3話(即第38-39話)了

訓左無睇，青食左男主未？

次次埋牙都會比野打斷
成班要燒春袋

男主準備食時，青媽又阻頭阻勢

小青由個廁所跳出嚟果下好鬼好笑

阻人食野

今集無福利

新嗰個mk妹咁猛既

係呀，果位雅妹識強攻及又準備打算夾埋男豬去酒店獻出第一次

男主配過BL

話實帶佢去賓館果下........

屌那星
2次元都有公廁臭雞

笑死

成套野最正既角色係老豆

有得食唔去食，罪大惡極

我都唔明白當年青媽點解會選擇佢?難道青爸後生時真係好鬼型?

處女都臭雞

男人唔壞,女人唔愛

其實條女都係純粹想激鳩女主

聲優又要配啲咁的台詞

似係

屌你老母
差D比個jump scare嚇親

果個jump scare冇咩野既

btw扮鬼果條友d罪惡感升到爆晒

第四集開頭喊住話「只有小青這麼可憐」嘅其實係未小雅？

自 當我冇講過

女主比男主撚

屌 最後果part 男主表示仲唔陰到你

條女對波好大

Husky有冇小青tg sticker?

第九張

一開頭堀江呷醋講d意氣用事個part好正

講錯唔係一開頭 係男主係堀江房個part d對話好正

今集唔錯

臨尾男主個壁咚

冇 唔見有人整

佢嬲女主講 從容 個到

我都可以變大野狼

但係唔夠喉

今集正

正

淫亂小青自己都係處
扮老手俾男主撚返轉頭
>>>

+

木嶋拓海(大野狼)

朋友冇波

正啊下集

開始肉體接觸

編輯9up能力MAX

零次

個篇輯

成日將一個人的○○小日子女主個鎖匙扣公仔，當左係呢套既女主老豆

編輯既摩擦力驚人

呢套野小小鹹多多趣 又幾好笑喎

愈講愈多 12次108次

純愛吧

把較剪.........仲以為剪JJ

點解從來冇女仔喺我面前甩bra帶

小青根本好想俾男豬抽插

點解冇水底嗰段GIF

女主擺到明成日睇AV

見到男人露點...........>>

因為水面果段痴線D

雅遲早俾金毛食

小雅

佢兩個快啲去扑嘢啦

化成野獸的小青

這麼可愛的木嶋一定是男孩子

呢part又幾似女

勃起勃起

呢幕

明明好想比佢上

今集真係裹番

男豬純情得好執著

你睇下信長果套先

青隻脾

男主性無能

一齊讀書啦 上到去再扑都未遲

聖人同性無能只差一線

石化了

有諗法有堅持會為女主著想
只係女主諗嘢太跳脫先覺得男豬有食唔食罪大惡極姐

女主既FF

男豬波都唔敢揸

世伯

唔係佢老豆偷睇應該渣左

青媽已經阻頭阻勢啦

痴線、原來晨早男主已經躲咗係果個退包入面

女主咁主動既情況，係正常既男人點都會揸咗落去先架啦

點解男主角講自己係處嗰段
女主一講就信嘅 又冇問張床照?
係咪我睇漏咗啲嘢

QQ

老豆

心心眼都出埋

G cup

all G

All in G

好想玩下G

G

男主心諗, 我晨早就知係G 啦

阿婆底褲

著低少少就收皮

今集無乜福利

LM

今集女主真係滿腦都是○○

一嘢踢飛老豆
BTW冇諗過社長都可以配呢種角色